(新人故)我在Hall打機的日子

第一次作，如果唔好睇比ｄ建議我改

(1)
我既眼直望住個課室鐘，好唔耐煩咁係到un腳。“屌仲有十分鐘就開波啦，個tutor肯落堂未呀！”

“Okay, that’s all for today, see you.” 神奇地，我一屌完，個tutor就話落堂，之後佢頭也不回咁一支箭咁走左。

“唔通個tutor都趕住玩Pangaea？”我個室友肥馬一邊執書包，一邊笑住咁同我講。

“屌佢啦，想玩就早啲落堂啦！”

我同肥馬執完野就九秒九咁衝返hall，一入到房第一件事就係開！電！腦！
雖然距離Pangaea正式開放仲有三分鐘，但我知道，呢個時候宿舍wifi會慢到好似根本冇郁過咁。唉…...唯有快速地整下用返自己lan線。

Pangaea，係世界最大既遊戲總公司NetHole半年前所開發既虛擬實境既遊戲。Netium第一次開發既虛擬實境遊戲Massacre已經係五年前既事，類似battleground咁。每次得一百個玩家可以連到上去玩一局，而其他玩家要等果一百個玩完先到佢地。玩家入到去就好似身處真實既戰地入面，透過腦電波，你可以控制角色做任何野，例如轉身﹑行路﹑跑﹑殺人。
果陣時，我仲係一個中四雞，雖然好想試下玩，但係好可惜Massacre果時只限美國玩家。再講，我果陣每日都要溫書同操卷，邊有時間玩。

而今次，NetHole授權左比世界各地唔同既分公司，我地住香港既，只可以玩中國版伺服器。雖然講就講中國版，但係大陸封鎖左外地遊戲，所以中國版伺服器o係NetHole台灣分公司代理。仲好，起碼打機唔洗睇殘體字，哈哈。

Pangaea改良左好多Massacre既不足，唔再係一局局咁限玩家，而係可以同時最多有廿萬個玩家上線。呢個遊戲賣點好多：世界版圖好大﹑有人工智能NPC﹑同埋有真實觸感。而且重點係，呢個係我最鍾意既RPG類型！

仲有唔到半分鐘，我同肥馬已經坐好係電腦前面，之後帶起個遊戲頭盔，一切準備就緒。

暫時作左兩篇，有comment就po埋下一篇

試下唔好係咁介紹個背景

ok之後唔會講背景

(2) 突然，我好似入左一個異型空間，眼前有一個靚女微笑咁望住我。“歡迎登入盤古中國版伺服器，我是第97號接待員小美。請選擇地區及語言。” 條女係講台灣國語。

“香港，廣東話。”

“請輸入護照號碼。＂小美即刻轉左廣東話黎讀，但依然係白話文，可能遊戲公司冇設定到啲ｎｐｃ識講廣東話口語。

“A8778787(0)＂

“確認A8778787(0)？”

“係。”

“請稍等，現在即將進行腦部掃瞄。＂屌，唔識講又識聽口語呢下係屈機。

“掃瞄完畢，身份已確定。請為角色起名。＂

關於起名呢件事，我已經同肥馬一早夾好左。我叫尼菲彼特，佢叫比絲姬。事關我地都好鐘意睇Hunter。

“請選擇職業：戰士﹑法師﹑盜賊﹑弓箭手﹑召喚師﹑騎士。”

“弓箭手。”

“人物設定完成，是否現在進入遊戲？”

“嗯！”我大力點頭。

一轉眼，我就從頭先個異型空間被傳送左黎新手村莊。送還送，但我既感覺係似比人由高空拋落地面咁，呢個game仲要有1%痛感。“屌，點解個傳送咁廢。”

我起身抬高頭，望到好多好多個同我一樣由登入系統扔過黎既玩家….

唔係唔講，係唔好太刻意

ok 多謝支持，聽日再作

人地係hall扑野,你先得黎打機
無出色呀

唔想作呢d甜文 hall扑野係幾吸引人睇 但我睇左覺得心靈好空虛咁好似人生得返sex。同埋d人物全部都mk仔mk妹亂搞關係咁，其實都幾寫實，但就係太寫實，搞到本身討厭故仔人物既性格 變到直程排斥睇呢類既文。
btw其實hall唔係重點，係我諗唔到名求其作